警告！抗爭活動正在失焦

淨係今日咁多假消息，已幾可肯定連登被大量三毛滲透帶風向，配合商鋪關門客觀事實製造白色恐怖，成功溝淡昨夜中上環黑警濫暴。

悲傷過後，依家大家必須重新聚焦五大訴求，特別係最重要既治本方法，實行雙真普選作為主線，對準政權一定要係頭號目標。元朗都重要，但必要時，要有先後主次，一旦全面演變成民鬥民，原來抗爭目標有機會如昨日中上環般被遺忘（大家有眼睇，相對元朗，今日連登幾少人討論上環），加上若失去對民主人權等西方核心價值訴求，國際媒體關心程度或會減小，屆時政權將有喘息機會，手足必須三思。

叫你be water, 係要思想行動上都隨機應變，唔係三毛俾咩容器你，就乖乖地變咩形狀，目標上必須堅如磐石。

不過，小弟仲未諗到未來應對策略，希望各位係不失焦既大前提下獻計。

Sor 9, 開錯台再post

推阿

推

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

我覺得唔好再開有關太多元朗鄉黑既野
已經完蓋過上環單野, 成個fb 都講元朗, 反而要係fb宣傳
係連登係咁推果d post無咁大作用

老實講 兩件事都好重要
就算比你迫到政府話撤回
但見原來香港係可以比黑社會橫行既
結果都一樣係玩完

先搞掂班垃圾政府落實雙普選再同元朗班牛屎佬慢慢玩未遲，始終一個係全港問題同一個係地區治安問題

咁如果下次我地再上街
元朗果班又出來打人
係咪唔洗理先
兩件事都好重要 你明唔明啊

認同，要分清主次

如果手足發完夢返去休息都要擔驚受怕俾警黑聯手打都唔反抗
仲會唔會有人出嚟 光復元朗唔係失焦 而係保護護發夢嘅手足

連登推行動post
不過好似無行動，除左727

Push

push

屌你老母, 比人分化緊!!
721 推!!!!!!

7.21上環
點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 推呀

上環差佬開槍緊係要不停宣傳不停講
本身今個禮拜都有將軍澳，紅磡遊行
但係元朗警黑合作亂打人，叫人呢個禮拜去元朗光復就係搶焦點？
依家係人身安全有危險呀
元朗都有好多手足出去前線去遊行
依家連連屋企都出唔到，返屋企隨時俾人打
咁下次點出嚟
你下個禮拜都唔會繼續喺港島遊行啦

抗爭重點當然要不間斷宣傳
但係同時都要繼續每區都搞遊行
兩樣係一樣重要

上環 開槍

推！！！！！！

推推